無事兒 咁撚鐘意叫人買兩邊 增加9up 中既機會

我唔係好明沒事巴，點解覺得個市好易玩，咁易玩應該跑贏個市好多，2017啲人話好易玩講緊賺50至100%up

買兩邊

咁撚似大賭林嘉誠咁既

唔話易玩點呃到傻仔呀

買大細開邊盤有2倍以上